歐冠盃淘汰賽首輪數據：美斯浪射最多 C.朗拿度最多次過人

直播吧3月15日訊 香港時間3月14日，歐冠盃16強的比賽全部結束，歐冠盃八強全部出爐：曼聯（英超）、曼城（英超）、熱刺（英超）、利物浦（英超）、波圖（葡超）、祖記（意甲）、阿積士（荷甲）、巴塞（西甲）。

賽後，著名數據網站Whoscored也統計了歐冠盃淘汰賽首輪數據，美斯以16次射門數據位居第一，根度簡傳球213次所有球員最多，C.朗拿度則有高達13次的過人數據。

對此，Whoscored官推感歎道：「歐冠盃淘汰賽首輪，美斯（16次射門）和C.朗拿度（13次過人）的角色逆轉了。」

歐冠盃淘汰賽首輪數據

最多射門：美斯（巴塞隆拿）16次

最多傳球：根度簡（曼城）213次

最多關鍵傳球：塔迪奇（阿積士）10次

最多過人：C.朗拿度（祖雲達斯）13次

最多攔截：奧塔維奧（波圖）11次

最多斷球：馬茲拉維（阿積士）9次

最多成功爭頂：迪施高（羅馬）16次

最多解圍：吉文尼斯斯（馬德里體育會）17次

最多撲救：奧納納（阿積士）13次

過唔到人唔計

阿積士

唔過兩頁

獨食唔傳波咪多過人囉

其實都睇得出美斯好想入波

小花又贏

霉西竟然識瘋狂射門增加對手壓力呢招?

泰迪

以為係王騎

Post唔過2頁

Tadic 真係估佢唔到
係聖人走去AJAX以為去養老
點知去打歐聯仲要擔正領功

最多追擊次數：王騎(連登）356次

點解呢個po唔見傻鳩艾比度？

無最多助攻嘅？

係
c朗浪射就真係浪射
美斯浪射就認真想追入波

其實你分唔分到射門多唔等於浪射

岩，總知C朗就一定浪射

美斯梗係唔識過人啦 淨係識cup人

不敢相信

歐冠數據老屈，一定係

賤種朗射波先叫浪射
美斯神既射波全部都係入球，只不過凡人肉眼睇唔到個波入左

美欺都叫獨食

ching ho ball

標題黨

問下成日計住轉化率嘅首席反朗王騎

足球上帝點會浪射 下下都入肉啦
總知牙朗個d就係浪射啦

咁都可以有世界大戰

3頁

一個球王，一個扭波機器

射門次數最多 咁入幾多球？

美斯對法甲廢隊
C朗對西甲2哥

你嘈乜柒啫，你歷史上有無人季季入咁多波呀，
哨牙仔打巴塞又唔見可以入咁多波，哨牙7，韋拿個D又係打巴塞又唔見可以咁柒勁

又話阿朗唔識過人既

冇過人入波唔計

吊系米topic反轉左牙